[勇武請入]感謝勇武付出，請你地好好休息，到和理非用黃色經濟圈去打殘中共

作為一個垃和理非：
1. 勇武退出我地只可以講聲多謝，根本無資格講其他野
2. 見到中共咁驚黃色圈就知我地要堅持啦，作為和理非既你，可唔可以真係將黃色生活圈日常化?你食少次M記，點都易過勇武打鳩啲黑警啦
最後
多謝勇武，請信我地和理非一次，我地會堅持，打殘中共經濟
光復香港 時代革命

推

和理非應該用對美國同一力度，要求其他國家跟隨訂立人權法
同黃色經濟圈內外夾擊

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

信信信，咪就係信左你班和理非搞返大遊行

又捉鬼又大圍捕傷既傷死既死，

你班友只係在意遊行唔準打尖要維園出發數人頭。

仲好意思出聲既？

睇見就火滾

多謝勇武, 之後既事就由和理非負責啦, 你地唔使再理架啦

你除左識貼新聞仲識做啲咩？

點解唔好意思出聲
你覺得我做得唔好你都可以講
我都可以講對唔住
但咁屌黎屌去一定輸

多謝前線

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]